監警會原來連記招都唔叫立場蘋果

蠢到冇人有
等於擺明自認：我哋係唔公平公正 吹咩！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

小氣

佢自己唔明點解無傳媒報？

已經唔係小唔小器問題
誇過4點popo 記招

咩心態都好清楚

好事，更加證明垃圾會無用

佢唔知傳媒被控制哂

監警會請人番黎話自己係垃圾無撚用
之後鬼鬼崇崇開個記者會就算
同班垃圾黑警作風一樣
仲旨意佢地會查到黑警? 笑死人咩

Popo都唔敢唔叫蘋果立場去記招

公道D 監狗會個主席早兩個月已經話監狗會冇用 要獨立調查先有用

做咗啲乜唔可以俾蘋果/立場知

推

監警會都係垃圾，有無去都無分別啦，你唔係覺得佢地會查到野下話

監警會內部有咩人
咪咩態度

監警會明顯中共揸旗
咪唔洗理新聞自由

垃圾係人都知
但公關show都廢事做

大家即刻去爆料嘅國際專家twitter講清楚香港人點解唔信監警會

幾個月來警暴一日比一日嚴重
周同學枉死 今日又一城3樓1110事件
監警會監乜撚

做多d柒事係好事

佢冇想像過咁黑暗
所有被邀請既都係紅媒
同空氣講左幾個鐘， 一粒字都冇出街
同北韓一樣

所以要上twitter支持佢

True

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ有冇獲邀請

痴撚線 已經玩新聞封鎖
國際戰線

順便唔好叫now同有線 反正冇人睇